一人一個 電話受損程度

iPhone 8 plus上下黑邊底有一兩條花痕
利申已入手半年，有apple care,但心如刀割
祼跑中

其實好小問題，但係我自己好唔聚財

nokia 3310 數字鍵少左兩隻 少埋右
裸跑 正常使用

唔好將鎖匙散銀同電話一齊放同一格褲袋

8 plus red角落凹左少少,其餘完好

不過我食飯好憎人電話放枱面，好似整污糟同跌落地下

有冇祼跑

考慮緊,
唔用套個紅色背真係J死我

圖呢老母

純文字討論？

行菠蘿山撞到石頭 部機隔住袋都花到勁大條痕
不過裸跑開

你做乜認佢做老母

Z5 百跌不撓
跌到甩左個角sim卡插口周圍彎埋

咩機

明明冇點跌過，全祼跑個話避免唔到整花一兩條痕

XS MAX 個mon同個底蓋跌到分開左, 要用AA膠痴返先用到 諗住用到真係頂唔順就掉撚左佢用部XR算

6s 個次大撞黎而無爆mon

Rich

AA膠 咁咪維修都開唔到

Apple care 重要性

有錢人

唔得閒去整 又book極都book唔到 屌佢老母Apple，而家比堆換電人搶晒slots。

以前iPhone 6s跌幾次都唔爛，而家跌一次就成部粉碎咁 我又唔想用case 自從8開始年年都至少要買兩部

6s 。4個角花左個mon貼連mon裂左
不過仲用到用著先

入手半年就搞成咁

8 plus
moon有條好覺眼嘅痕
背面又有兩三條

我唔想

不過祼跑好正

6s plus, 用了2-3年，機身少花，3.5位有時聽唔到，叉電周時reconnect幾次，front audio failure(蘋果換電時 已證)。。。 = 五勞七傷

6s
mon 裂左但仍然正常使用

我部6s plus後面花到見唔到D字
問過天才 佢話咩氧化

試過擺左部6+落袋原來個袋有插蘇整花左粒home掣 之後部機用緊嗰時個掣keep住熱

8 裸跑 前後左右正面側面全花

入手幾耐

幾個月
不過全部都係輕微花

正常一部iPhone 壽命係幾多

跌爛晒之後會考慮

其實apple care 真係唔好慳

原本跟一年果個係唔係apple care?

咁跟機一年果個有咩用

部X 上個禮拜
跌爆咗個白色玻璃底
離奇地壞埋個FaceID同埋個電筒功能
之後去咗華強北換咗個灰底
爽爽
勿相認

Ip6+ 用咗超過兩年
唔講運作好慢、彈app

1. Touch ID已經無反應用唔到

2. 相機一開後鏡就有「渣渣」聲，而家仲好濛
影唔到相，應該係跌爆咗個鏡頭
影啲相會變咗咁：

3. 插耳機果個位又係虧，有時會聽唔到歌
一插就不停彈siri，又自動暫停/跳歌
傾電話仲自動cut線

4. 同人講電話要開擴音，因為唔開就聽唔到聲，用耳機又自動cut線

有冇諗過換

有冇apple care

純文字討論？我話我部電話由100樓跌完冇事都得啦

祼跑其實好正